成人台嗰拃咸濕仔真係好撚嘔心

啲內文仲嘔心過其他forum啲咸濕佬
乜撚嘢招女奴 招sp 仲有自貼賓周相嗰啲post
成班狗公簡直唔撚知醜
平時班毒撚喺度話自己樣ok已經醜怪㗎啦
屌你連自己碌鳩都要攞嚟打飛機
然後成班麻甩佬喺度圍爐取暖 好撚核突呀大佬
唔洗add都估到係啲現實溝唔到女嘅自大毒撚仔
係咁撚正嘅去轉老蘭大撚把閪屌 屌撚到唔想屌啦
洗撚咁兜踎喺度開完post自己推post咩
成日以為自己好撚正 條嘢好撚堅 好多女想比佢屌比佢調教
慳啲啦仆街 現實咪又係籮底橙 扮乜撚嘢大把女屌啫
呢班核突佬正正就係最撚自戀嗰拃
成日以為啲女見到自己碌嘢就出水
好心咪撚咁睇得起自己啦 做雞就話無得揀客啫
正常女人都唔撚吼呢拃廢柴毒撚啦
就算有女送上門 咪又係豬閪臭雞物以類聚
睇怕成世都要食啲下欄嘢
然後眼看啲有錢佬拖撚住條高檔貨色
自己就幾十歲人仲喺度等免費雞運到
以為自己有得揀 都唔撚睇下自己乜撚嘢條件
現實就係佢地望人一眼對方都會覺得猥瑣噁心
莫講話現實啦 我隔撚住個mon都聞到浸毒撚除啦
偏偏班柒窮厹毒撚就係咁撚唔知醜
攞命

嗰班臭雞 隨便攞去

果班柒頭低質到
以前開依d招友招性奴post一定比人屌到仆街
依家竟然開到咁多個都冇事
叫雞都算 成班網上招fd子真係好撚噁心

貼撚真係好低質

成個成人台比班厹毒撚搞到烏煙瘴氣
變咗發情台

貼完撚仲要留tg
仲唔要面過mk仔

啲tg group先過癮
開果個因為入唔到之前人哋開個啲
就自己開過個，講到咩1：1男女平衡乜乜物物
屌你其實就係filter走晒啲仔
後來入唔到果啲仔又心郁郁自己開過個無限loop
真係好撚on9

肉酸到
就算10：1都唔輪到柒窮毒撚啦

連登最多只可以block一千人
Block 唔晒班狗

成人台真係好撚多狗屎垃圾
連啲絲打都低賤啲 正臭閪

連登就係咁低質架啦
要高質就過主

慘得過真係有班姣閪落答
果個咩淫絲post個個係到搵食 食完呢個食另一個

連登仔普遍質素參差唔代表可以將呢啲行為合理化

難怪啲毒撚係女都話雞 又講咩送比我都唔屌
原來咁多賤貨做爛市影衰其他女人
呢啲臭閪浸豬籠就啱

好心你條死毒撚咪阻鳩人post撚圖啦，你屌乜都得，你屌佢地post撚圖就唔得！

勁撚嘔心，之前見過一個招sp嘅po，成300個cm入面得兩個女人，其他全部都係男人 有無飢渴到咁撚樣，喺到list曬自己啲條件出黎「跪求」絲打pm，肉唔肉酸啲 唔講以為上咗啲咩上鴨網 成日話女人係雞係公廁，成人台班用條撚諗野嘅男人仲公廁啦，仲要係一排排棟喺到俾人揀都無人想去嘅臭尿兜
Btw招sp嘅無聊男人定女人都好撚嘔心污糟

期待遲d進化到post射精圖

仲衰過啲狗公，留個tg貼下條撚就想有女屌

好撚嘔心，以前高登係冇咁撚明目張膽

以前係高登幾乎無乜可能出現呢d情況
有既實比巴打屌死

成班毒撚叫春核突到
tg group 一見到就幾十人pm
一無是處冇出息
唔怪之得香港男人畀人話廢

一炮過起曬d狗公底

仲有感情台日日叫春要溝處女成日話自己好仔果班廢柴毒撚